阿狗：咁多年喇，我怕冇領隊敢黎帶波

呢個channel真係好好睇

開頭果下苦笑